［劇透］關於GOTG

有冇人覺得Star Lord佢哋由奇異博士個圈度行出嚟個時，個樣雖然好認真，但都係有陣9味

由其係Drax, 見到就覺得佢好on9

所以GOTG真係拍得好成功，成條tean嘅形象真係入晒腦#

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦